岩岩分左手

其實女仔好易心軟
我通常都係話分開一排，最後因爲太掛住所以就夜晚揾翻佢
但如果真係太hurt，你唔做到個改變比佢睇到，你都幾難可以同翻佢一齊

同佢講你會等 隔個禮拜再搵佢
準備定啲驚喜 誠懇啲道個歉
仲識嬲同會同你講佢嬲 我諗都係一時意氣

利申 已經唔識嬲唔想應 手已分

要睇下佢有幾愛你

真係冇機會？

你做左d咩得罪佢

巴打，我個情況都好似你咁不過我仲慘D，佢話永遠都唔會一齊。你可能仲有得救，你加油

佢本身都係易心軟既人
但今次唔知做咩咁決絕，可能都只係口硬？
絲打隔左幾耐先搵番佢
我想改比佢睇，但佢死都唔比機會我，而家咁樣分開左，我點樣可以證明比佢睇我有決心改？

可能係，亦有可能係太hurt。

平時鬧交都係夜晚，鬧到3 4 點，之後就話分開。
不過我會成日諗佢做梗咩去左邊，忍唔住就會5點左右揾翻佢。

重點唔係係個決心到，而係你有冇做到。
如果你係肯即刻改即刻做，佢都會察覺到。
再唔係你可以過一星期問下佢肯唔肯比多次機會你，例如一個月試用期個啲。

我驚我會忍唔住搵佢
驚喜方面有冇啲咩建議

絲打之前咩事

佢話而家冇以前咁愛
是否已完

成日發脾氣既時候就衝動講左啲hurt佢既說話
但我真係冇心

點hurt法先
有d說話可以忍 有d就唔忍得既

巴打做左啲咩事？
Thx鼓勵

我覺得唔好咁易放棄 你仲鍾意佢就再試試諗辦法挽留 但唔好chur親佢

佢甘講其實都已經係對你愈黎愈反感 只會放大睇到你缺點

起碼我係

岩會將D黑點無限放大，最後將所有你以前為佢做過既所有事都比D黑點遮蔽。

做左咩唔多講啦，只係想講你真係中意佢就用最後一口氣追佢，不過要有心理準備比人鬧到狗血淋頭。

利申，試過用最後一口氣追佢，最後比人鬧我識唔識得咩係愛，我知愛你就要懂得放手，但都係因為愛你先用最後一口氣追你

其實我感覺到佢可能真係口硬，我有問過佢係咪真係唔可以再比多次機會我改，佢話唔想再成日鬧交，因為前排我地見親都差唔多會鬧交
絲打都只係分開一陣，而家隔左兩日佢都冇搵我了，我又唔敢搵佢，驚佢更討厭我
我諗我真係要等一個星期再問下佢，因為而家佢都唔想同我出去，做唔到比佢睇

我同你一模一樣情況 諗住過一兩個月冷淡期 之後再挽回

人地都講到明唔想成日鬧交，有時候男方係慘啲要忍一忍㗎喇。
如果佢要你改嘅嘢係一定要係佢面前做，為由過一星期等佢冷靜下先再問下。
如果佢要你改嘅嘢唔使佢親眼睇到嘅，係佢嘅fd面前做，都可以靠翻佢啲fd同佢講。

我諗番起真係好後悔當初咁衝動冇理後果
有時鬧交起上黎真係乜都講得出

我就係好驚太chur佢所以我都唔知可以點
我怕佢愈來愈抗拒我
但又忍唔住想搵佢

咁我係咪應該放棄？
定過一排先搵佢
有冇啲咩可以彌補番